IdExecucaoFinanceira	bigint	Identificador de Execução Financeira-PK.	
IdEmpreendimento	bigint	Identificador do empreendimento associado a execução financeira.	
NumDocumento	varchar	Número de identificação do documento de recurso captado associado à execução financeira.	
IdAndamentoFinanceiro	bigint	Identificador do Andamento Financeiro associado a Execução Financeira.	
IdTipoExecucaoFinanceira	bigint	Identificador do Tipo de Execução Financeira associada a Execução Financeira.	
DatAssinatura	datetime	Data de assinatura da execução financeira.	
DatInicioVigencia	datetime	Data da concessão do crédito.	
DatFinalVigencia	datetime	Data para quitação do crédito.	
IdInstituicaoContratante	bigint	Identificador do tipo da instituição que contrata ou concede o crédito.	
IdTipoDocumento	bigint	Identificador do tipo de documento associado a execução financeira.	
IdInstituicaoContratado	bigint	Identificador da instituição contratada ou que recebe o crédito.	
IdPessoaFisicaContratado	bigint	Identificador da pessoa física contratada. 	
ValContrato	decimal	Valor de contrato do recurso captado da execução financeira. 	
ValContrapartida	decimal	Valor de contrapartida do recurso captado da execução financeira.	
ValTotal	decimal	Valor total do recurso captado da execução financeira.	
DescObjeto	varchar	Breve descrição do objeto da operação de crédito.	
IdLicitacao	bigint	Identificador da licitação associada à execução financeira.	
FlgInexibilidadeLicitacao	bit	Indica se tem ou não inexibilidade na licitação da execução financeira.	
FlgDispensaLicitacao	bit	Indica se tem ou não dispença de licitação na execução financeira.	
IdFundamentoLegal	bigint	Identificador do funadamento legal de licitação associada à execução financeira.	
IdFaseGrupo	bigint	Identificador da fase do grupo de informações associados à execução financeira.	
FlgAtivo	bit	Indica se a execução financeira econtra-se em estado ativo ou inativo.	
FlgExclusaoDependencia	bit	Indicativo de exclusão por dependencia.	
